美孚新邨現豪華劏房一劏四 180呎單位月租8000包獨立廚廁

香港年輕一輩上車難，令劏房有價有市，亦吸引不少業主改裝單位成劏圖謀取最多利潤，近日十大藍籌屋苑之一的「美孚新邨」現劏房租盤，業主把700呎單位豪裝「1劏4」，面積180呎的單位以月租8000元放租，更指房間有獨立廚廁，網民直斥「搞到美孚Cheap晒！」

有業主於Facebook群組發帖，指美孚新邨放租一個劏房單位，單位面積180呎，每月租金叫價8,000元。業主表示，大廈有24小時管理員看守，進入時需拍卡，保安非常嚴密，她形容屋苑是，低密度住宅區，非常清靜，一分鐘可直達美孚地鐵站。

豪華劏房 包獨立廚房廁所基本家具

她於帖文中表示，套房全新裝修，實用面積180呎，設有獨立水電錶，獨立廚房及廁所，包衣櫃、4x6呎床、床褥，以及雪櫃、抽油煙機、煮食爐、分體式冷氣機等基本家具家電，更表明走廊設有24小時監控設備。

業主指單位可立刻租用，但租客需繳交2個月按金及1個月租金作為上期，最少租一年。從相片可見，涉事單位一入門變是一條走廊，一共分隔成4間套房。而目前正招租的180呎單位內部非常新淨，內有睡床、衣櫃及分體式冷氣機，廁所更有窗口通風。

網民：樓宇結構頂唔頂到？

帖文引來不少美孚居民不滿，直指美孚新邨超過40多年樓齡，擔心劏房會加重樓宇結構負荷，「美孚好大年紀，咁劏法啲渠頂唔順」、「唔知啲喉都唔知會唔會有問題，宜家仲要肺炎」。有網民嘲笑業主誇大其詞，「請問邊到係低密度住宅啊？」有網民認為業主違反樓契規條，建議想屋宇署及消防處舉報。

網民直斥「搞到美孚Cheap晒！」

幾正
8000蚊自己一個住都幾抵玩，重點係豪裝

$8000 180呎啊Ching

有咩問題， 幾好 好過住6000 蚊ssp

自己一個住係咁上下啦
獨立廚房廁所喎
仲要裝修得咁靚

如果係d後生想有個私人空間，唔想同屋企人一齊住，抵到爛

劏到咁樣分分鐘隔離房都聽到啲扑野聲 仲講咩私人空間

有扑野聲聽咪仲正

佢可以開到咁多張住户卡比人入大堂咩？

七百尺正常最小應該有五張每間房一張業主自己一張

唔差wo, 睇圖好似幾正

8千租酒店都仲得啦宜家

美孚新邨喎

畀錢咪有得加囉

8000 蚊點解唔住酒店

太貴😅
疫情價$6000就正常

邊間劏房聽唔到隔離扑野？

屌 私人屋苑有錢就開得啦

抵玩

好抵

8000蚊180呎
豪裝仲要美孚
我覺得幾抵喎

貪佢50年樓齡？

同人講住美孚新邨

深水埗都6000蚊一百呎
呢個價位抵到笑

好過住唐樓

比多千幾住屯市好過

不如自己搵人夾算啦。兩房4xx-5xx尺先$17000租

咁既裝修叫靚架喇？住開公屋？
公屋好多裝修靚過佢啦

有幾豪華

一齊沖廁會點？

$17000都係夾

咪就係，咁既裝修同旺角D劏房一9樣

賓館咁

劏房全部空心牆黎 成屋都聽到

有冇精明巴打識計數
呢個則唔劏本身值幾多租
同埋咁樣裝修最平駛唔駛20萬？

劏左差幾耐先回本？

CLS
幾個月前先講完有一單藍田大型屋苑劏房
而家又有一單

究竟大型屋苑有劏房係幾時開始出現...

美孚有幾豪
佢賣點係交通
升值保值

真豪宅個個有車
邊駛交通

8000蚊宜家市價有邊間酒店租唔到

劏到咁睇片大聲少少都比隔離聽到

8000咁貴？
1000 就住啦

好似同酒店差不多？

唔關疫情啦，唔疫情6000都差不多

On9 , 聽完自己打飛機咩

聽住打

美孚新邨都低密度
人唔笑狗都吠

連登公屋仔住緊2000蚊痴老母住
你叫佢拎8000蚊出黎，殺撚左佢呀

兩個識嘅share都好過同唔識嘅住一掌四啦除非好想住hostel咁

不如揾個熟Friend夾租一個大啲單位好過啦，8000 x 2 有好多選擇。
其實16k有冇可能租到個一廚房、兩獨立廁所嘅單位？ 我見20K比較多有

連登真係世界級
個個插到一文不值
事實人地美孚個價幾撚硬
又實用

141

想知邊間做設計師同裝修
有興趣幫襯

夾埋32000 租700 呎
咁都cheap ???

咩叫搞到美孚cheap晒
家下住美孚新邨好撚豪咩

咁樣都算豪裝咩
上年白石角月租8900
250呎靚過呢度好多
呢間成間賓館或者141咁
盞燈好撚cheap，廁所仲要用呢啲黃光

8000wo 4000就話姐

網民直斥 美孚新邨超過40多年樓齡，擔心劏房會加重樓宇結構負荷
出面D唐樓咪仲舊 咪一樣咁劏
D住戶講咁多廢話有9用咩
擺明吹唔漲架喇

咁天真 咁易夾租 就唔會咁多劏房成功租出啦
搵個Frd 夾租

俾錢任開

180呎實用
八千拎去月租酒店 有埋冷氣 同執房

租酒店連住址證明都冇， 講撚咩
同埋過左肺炎就冇呢個價啦

公契可以劏?

好奇一問，住依類劏房係咪要共用郵箱

你咁問我先醒起係劏房
真係唔知地址會點

都唔知有咩豪，
條走廊改返做粉紅色/紫色燈，
同去㩒鐘仔一模一樣

$8000去租村屋400尺都租到啦

裝修起碼要40萬
除非個業主自己做裝修

美孚新邨最平租緊23000一個月
佢而家放32000 賺多一萬一個月
3年回到裝修費 之後淨賺

700呎最新成交大約1000萬
32000*12/1040萬 = 3.7厘回報
本身租23000得 2.76厘

間房可能細過180尺但仲有個唔細嘅廳
多五百開心好多....

搵人夾而冇問題出現呢個先係難度所在

香港人慘過狗，180尺8000蚊一個月

學連登仔話齋住公屋好過住美孚啦

咁都博得過 當有空置租得3間都有2萬4

聽落就好正，搵過租盤你就知。180 呎包獨立廚廁即係廚廁廳都好細，分分鐘你擺個衣櫃都要諗諗有冇位。又要冇活動空間。結論我會寧願8000蚊住大西北公屋，山景肯定有呢個價大一倍。

8000蚊住大西北公屋？ 唔明

咪租屯門公屋囉